{
    "title": "壇經一2",
    "range_remark": "(P21~P40)",
    "questions": [
        {
            "id": 1,
            "order": 1,
            "type": 1,
            "stem": "專注用心地下功夫",
            "answer": 1,
            "choices": [
                "1.決心",
                "2.澄心",
                "3.誠心",
                "4.致心"
            ]
        },
        {
            "id": 2,
            "order": 2,
            "type": 1,
            "stem": "我等以後依止__師，何煩作偈，填空為",
            "answer": 2,
            "choices": [
                "1.明",
                "2.慧",
                "3.秀",
                "4.忍"
            ]
        },
        {
            "id": 3,
            "order": 3,
            "type": 1,
            "stem": "『依止』意即",
            "answer": 2,
            "choices": [
                "1.停止",
                "2.停置",
                "3.依賴",
                "4.止步"
            ]
        },
        {
            "id": 4,
            "order": 4,
            "type": 1,
            "stem": "武則天曾召誰致京城？",
            "answer": 1,
            "choices": [
                "1.弘忍",
                "2.神秀",
                "3.惠能",
                "4.達摩"
            ]
        },
        {
            "id": 5,
            "order": 5,
            "type": 1,
            "stem": "「凡所有相，皆是___，」空格為？",
            "answer": 2,
            "choices": [
                "1.幻相",
                "2.虛幻",
                "3.虛妄",
                "4.虛假"
            ]
        },
        {
            "id": 6,
            "order": 6,
            "type": 1,
            "stem": "大通禪師是指誰？",
            "answer": 3,
            "choices": [
                "1.弘忍",
                "2.惠能",
                "3.行思",
                "4.神秀"
            ]
        },
        {
            "id": 7,
            "order": 7,
            "type": 1,
            "stem": "漫作，何為正確？",
            "answer": 3,
            "choices": [
                "1.不禮貌",
                "2.冒昧不敬",
                "3.輕慢冒昧",
                "4.以上皆是"
            ]
        },
        {
            "id": 8,
            "order": 8,
            "type": 1,
            "stem": "本心、本性即",
            "answer": 2,
            "choices": [
                "1.真如心",
                "2.自性清淨處",
                "3.以上皆是",
                "4.以上皆非"
            ]
        },
        {
            "id": 9,
            "order": 9,
            "type": 1,
            "stem": "如如 何者正確？",
            "answer": 0,
            "choices": [
                "1.第一為助辭第二為名辭",
                "2.第一為名辭第二為助辭",
                "3.第一為動辭第二為名辭",
                "4.第一為名辭第二為動辭"
            ]
        },
        {
            "id": 10,
            "order": 10,
            "type": 1,
            "stem": "小時候即到寺修行稱為？",
            "answer": 3,
            "choices": [
                "1.上人",
                "2.沙彌",
                "3.修士",
                "4.童子"
            ]
        },
        {
            "id": 11,
            "order": 11,
            "type": 2,
            "stem": "經云：凡所有相，…………………………..；依此偈修，有大利益。",
            "answer": "皆是虛妄但留此偈與人誦持依此偈修免墮惡道"
        },
        {
            "id": 12,
            "order": 12,
            "type": 2,
            "stem": "欲學無上菩提，不可輕…………………………………，即有無量無邊罪。",
            "answer": "於初學下下人有上上智上上人有沒意智若輕人"
        },
        {
            "id": 13,
            "order": 13,
            "type": 2,
            "stem": "一真一切真，萬境自………………………………………………………之自性也。",
            "answer": "如如如如之心即是真實若如是見即是無上菩提"
        }
    ]
}